武漢肺炎 大件事了！！

【武漢肺炎7:30pm Live】強國患者高鐵來港播毒！同行家人曾住尖沙嘴酒店 現已飛往大馬

殺到埋身喇！ 仲唔封關？